呢度有冇ching用過/用緊Aquos pad?

最近屎忽痕唸住入部二手嚟屌
想知各位ching對佢嘅評價～